一拳超人 133話

Raw:

怪人王真係好有怪人feel

又畫到咁淫賤

今個月係咪遲咗

今集好撚正
怪人王咁撚型

又冇限邊日更新

好多頁 分鏡畫功好正

睇左幾張，都係決定等中文翻譯

我都係

餓狼真係好撚勁

有時一拳睇對白仲重要，所以等中文好legit

帶眼鏡個女人係?

吹雪同學

唔怪得要等咁耐
怪人王既真身難畫到

鎖血鎖勁多集

觀感上波羅斯強過怪人王

隻右眼其實係開始怪人化定之前出血

boros d破壞力勁d

餓狼

而且對手唔同 唔係打埼玉係証明唔到自己

準則係可以頂到幾多拳非認真系列

怪人王實力好似好普通

村田話同ONE傾過 怪人王會頂到老師幾拳

餓狼紅頭

四眼大波妹

同吹雪有得比

仲要係老師唔當係人既對象 被打既含金量先高

邊到有繁中睇

出左無耐咋Ching

台主又發功負評了

光炮同巨型呢類特點 大蛇打唔出波羅斯水平既表現

怪人王個定位好奇怪，太勁又顯得建立怪協冇意義，太廢又冇新加呢個角色個意義。

餓狼咁勁既

但今集講怪人王用盡全力抑壓自己唔殺餓狼

大眼仔

怪人王俾餓狼打死
老師無得打怪人王

意義就係俾餓狼契機進化？

幾時有動話

餓狼好撚型

唔講都唔覺

點解所有回覆都會有1個負評 ?

怪人王學習能力好強，每隻分體都識用流水岩碎拳

怪人王好怪

唔識日文又要等漢化

台主

lm

大蛇今集展現出黎既只係冰山一角既力量
one話大蛇係至今怪人入面最頂級的
遲下有好重要既戲份 同埋會繼續進化

怪人協會真正會長，吹雪個同學

成個故事唔同晒 好正呀

餓狼會唔會襟打得濟

已經唔係好記得原作
睇個樣餓狼好似差唔多覺醒
老師仲有排行

原作係打完黑光就開始嚟料
而家睇落會改

睇黎大蛇都唔算好勁

改左好多 成個發展唔同晒

怪人王應該都只係二流角色，純粹乜鳩野都集埋一齊既一個個體

加咗好多劇情

台主係？

見到最尾老師個樣先感覺到係睇緊一拳

餓狼輸咗幾多次 會唔會多得濟

不過好撚型

怪人王個人頭應該 一係光頭 一係龍卷

冇理由黃精同怪人王兩個人頭都比晒餓狼咁痴掛

屌你老味
大家都係武學天才
水龍就比人撚狗
你就越打越有

水龍

波羅斯係咪計外星人唔係怪人?

老師見親餓狼都會打暈佢
呢次應該都唔例外

想睇怪人王vs老
同大囧眼見到老師實力之後個樣

波羅斯都計入怪人
人類天敵 外族都算係怪人

宇宙霸主就4拳 地球怪人王是撚但啦

繁中版

照咁睇，怪人王應該係俾餓狼ko

想睇黃金精子打怪人王

塞克斯

啲打鬥場面

咁就完一集？ 當我乞丐?

最尾怪人王同餓狼打果張

係

就係當你乞丐

屌你老母d畫工真係世界級

應該唔止四拳，普通連續拳都已經數唔曬，認真系列就一拳

原作係打完波奇之後打黑光
龍卷抽起怪協
吹雪打完大眼之後餓狼直接怪人化出場

好奇一問, 點解百度但用正體?

原作冇出既怪人王到底會點樣再出場呢

等中文化
btw 怪人王

點出場就唔知, 但應該都係比老師一拳收皮。好似武術大會咁。

反而唔想餓狼咁輕易就死。佢係暫時最熱血既角式, 打怪成長再打怪。

中文化左啦...

根本餓狼先係主角

餓狼由打狗開始食左幾多炮

大把漫畫都有呢d場景架啦

怪人王 龍以上
唔會一拳搞掂
one講的

餓狼好型棍

好多強國翻譯都鍾意用正體

餓狼點會死

我指Final Fight 同老師打個陣。
好似原作咁。

都冇死喎

睇番, 原來"說得" 左餓狼, 自膠一億。
原作怪人化既餓狼同怪人王好似。

P繁體字落去易D又好睇D

因為呢篇係餓狼篇

有排都未到老師
連英協對怪協啲1on 1都未畫

打完大蛇進化到咁，黑光仲點打得贏佢

呢組對決可能會改做黑光對第二隻怪協幹部

可能係隻貓

都有機會 整隻新野出黎頂佢個位
隻貓打到佢有覺悟應該都好勁

型到喊

仲未打老師

貓應該對囚犯

囚犯越級單挑龍級貓似乎有d危。

都似係咁，佢班𡃁都好似係監獄出黎

餓狼就好似電視入面嘅英雄一樣
無論被打低幾多次，都會企起身

根本佢最似英雄

同原作一樣

原作打少幾場交，鎖血感冇咁強

餓狼同路飛一樣鎖血反cup

學識左棒球佬既 氣勢

王道英雄

又可以期待同人

餓狼塊臉撞落牆到

Sonic sonic

餓狼無限血
招招硬食都冇事

同大眼仔嘅進化理論一樣
係咁頻死

好似由遇到球棒後就長期keep住瀕血升lv

撒雅人血統

餓狼已經有主角光環加身
如果唔係琦玉
佢根本就已經係主角
(琦玉係咪又係時候落去一拳... )

暫時好似冇全樣睇
未感覺到吹雪果種精盡人亡的感覺

大眼仔話怪人化條件係要比肉體同精神帶來超負荷
但亦要適合個人等級
好可能老師每日既體能訓練就係佢等級既地獄
每日都進化一次到依家咁勁

死亡恐懼呢?

個姿勢成個幪面超人變身咁

好似煉獄無雙爆熱波動炮

死亡恐懼就係佢訓練果陣, 果堆低lv 怪人 ?
係真係有d 道理

佢都唔係怪人

我覺得第一次頻死係埼玉老師

怪人化, 其實會唔會算係突破限制器既另一種說法
你睇甜心假面果d, 算係人類咩

依家餓狼同怪人王嘅差距就好似爆山同豪杰咁大
黑光15分鐘ko暴走阿修羅
同埋原作餓狼好似都係傷唔到黑光
黑光只係心態比餓狼打崩

打第二次好似係秒破防

從來突破限制器都係四眼佬鳩噏
甜心就堅係怪人

打到黑光嘔血啦

One應該係想描述餓狼依個角色係想成為怪人，但觀眾反而會支持佢，就好似佢係英雄咁

甜心假面係A級英雄首位果個?

我覺得係諷刺緊王道漫畫班主角喎

原作埼玉已經講左結論

1. 港台係係翻譯組前輩，用正體不成文咁變咗傳統
2. 對美學有啲認知嘅都會明正體字先係字，有靈魂
3. 佢哋覺得要傳承中華傳統

好耐無跟原作已經露左底？
淨係記得佢威脅4個新人個陣變左爛面

我記得未講實係怪人

變左光頭廚

冇錯

原作講左其實佢想做英雄。但用第2種方法

劇情改左少少
而家睇one會點改劇情
佢淨係講大蛇有好重要既戲份

餓狼呢啲柒頭仲以為獵S時期比人玩兩玩就死，點知行到咁遠

咁你睇到後面實好大驚喜

原作睇到埼玉同龍卷拉拉扯扯就無追落去

原來你講緊原作

之後就停咗啦

怪人王=路飛蛇拳
餓狼=撒亞人

認真一問帶眼鏡個個女人係邊個？

下次加返 生肉

唔撚加
到時實有人開多個熟肉
邊個我就唔講了

點解原作停更
之前就話畫靈能，依家靈能都完左，希望快啲畫原作

又有呢個問題了
今次邊位想答？

原作D話風

有冇曲風 ？

依家咁樣就最好，學下自己搵翻譯啦，某d人

鎖血真係好on9

我最期待既大波妹終於出場啦

呢張個分鏡 以為睇緊動畫

請問邊道有原作睇

怪人王會比老師打到碎哂再走佬

其實呢個作者畫一拳既時候心入面係諗住動畫既分鏡去畫,
所以佢根本上就係畫緊動畫既分鏡,
咁樣一來令到漫畫好有動感,
二來出動畫果陣製作一又更方便

大師級作品

餓狼真係型到青哂

留意返 佢係笑緊咁撞埋去

嘩屌 光頭黎啦 怪人王bb快啲走

有排啦

認真有冇人麻麻地餓狼？

死唔斷氣黎講係有d over左嘅 撒雅人feel

動畫分鏡係差過漫畫，村田啲分鏡太誇張

論死唔斷氣我諗左星矢5小強

無計 動畫做分鏡太高成本
陣間整完好似火影逢大戰咁崩晒

日本人：怪人王這麼複雜動畫化了怎麼辦啊
村田：這方面我倒是沒怎麼操心。相反我會越畫越複雜，更炫酷些，更炸裂。不會為了動畫而簡化的。動畫組都是職業的，他們應該知道怎麼矇混過關，掩飾這種複雜的角色吧。

地爆天星嗰集

真係講粗口

第1次終結之谷

烙印漫畫咪夠曬精細同複雜 結果動畫就係垃圾

餓狼傳說

都仲係覺得隨街搵到條友做怪人王，仲要講到佢係波羅斯級，
個感覺唔係太好，個造型同個背景都同波羅斯﹑餓狼冇得比。

係,如果係波羅斯爆甲我諗餓狼已經灰飛煙滅左

係，有冇咁屈，同覺得佢有d中二病 ，想睇老師/同柒諾斯多d

作者:餓狼同波羅斯55波
連登仔:波羅斯秒餓狼

佢唔係講緊依家個餓狼?
餓狼有排先到龍以上個狀態啦

原作我覺得幾好
但重製版餓狼雖然係型好多
但係咁強調佢個鎖血+撒亞人狀態就有d煩

我諗one會解決到呢個問題既

淨睇今集真係睇唔出怪人王有咩咁講
睇下之後有冇機秒番一兩個s級同龍級先再講

我都唔想佢再focus係餓狼不停打不死變勁，太多就變煩膠

agger
果位人兄只係講而家嘅餓狼

過癮過癮

怪人王可能係爆破

隻眼最後講左句唔知英雄協會會唔會收埋S級以上既英雄，佢無理由肯定到S級最勁實力係打唔贏佢隻王牌，除非佢已經有S級最強

無可能
爆破兩年前打蜈蚣長老
大蛇幾年前打豪杰

你們名

啱啱出完133,佢已經開始畫下一集

寧願佢抖一抖
成日接住咁畫70至80幾頁

清炭畫餓狼屌個四眼妹就正

作者(村田定ONE?)真係有講過餓狼同波羅斯55波?

睇原作真係唔覺

可能真係好鍾意畫畫 好似d 人打少日機都唔得咁

one講架
正確黎講係波羅斯有地圖炮
而餓狼有武術加成 近戰會優勝過波羅斯
所以難分勝負
兩個等級都係龍以上
而大蛇都係龍以上
將來好重戲份 仲會繼續進化

但係大蛇招地圖砲打餓狼無用

未全力啦
佢都唔想殺餓狼

就來變銀魂嘅虛咁
唔知下期會唔會講下其他英雄
感覺睇餓狼重傷之後進化好似睇咗好耐

清炭d畫風

畫到好仔細

餓狼其實份人幾好
一開始係唔想同d蝦人既人玩
覺得怪人被人蝦好慘, 先至想幫佢地
佢帶出左英雄同怪人對立本身只係立場問題
好立體, 好正

今集仲講話要打低大眼仔令怪人協會瓦解
其實佢都有顆英雄心

如果肯解釋下 點解咁頂得會好啲

好中二

餓狼識流水碎岩拳武術上係贏波羅斯,但波羅斯其他方面係壓倒性地勁過餓狼喎 真係有得打咩?

如果老師無放水打餓狼嘅話
都可以證明餓狼其實好高防
同埋佢可以睇到人地起手動作
好似無人可以正面閃避到老師嘅拳

個人認為作者畫餓狼既進步就係解釋緊老師既強大係點得黎: 不停突破界限

只不話雙方既意志來源係對立面, 餓狼係要殺哂d偽善撚, 老師就係為...興趣

其實餓狼既理念係好正, 尤其係到大戰後期

重製版餓狼戰鬥的次數增加咗好多，搞到個主角光環變得好明顯

爆面之後嗰段獨白好正

認同

但原作衰在早期無着墨係餓狼到, 搞到最後獨白有d突兀

所以而家補完左呢d空白, 睇到最後就會好大感觸

反而好期待大蛇會點打s級英+老師, 而家搞到好似三角鼎立咁, 睇唔透會點安排

唔係下一集
係今集加頁

原著已經覺煩

佢係想為弱者發聲
事實上一拳入面係有好多偽善者英雄 好似死亡加特林咁 想捉餓狼都係為排名

你地覺得依家既餓狼揪唔揪得贏豪杰？

應該俾豪杰壓住打 但最後都會贏
（係咪已經變咗餓狼嘅公式？）

甜心一定係偽善

甜心又未必, 你最多可以話佢極端
我睇佢都係想英雄完全做好自己本份
要幫到市民,要將破壞降低最低

仲以為會打到地陷
跟手老師跌落去一拳打爆大蛇
結果係個渠蓋度聽聲

原作係咪冇今話既劇情？

唔係防禦問題
係一拳不殺人類 就好似音速索里克（好似係）
一拳只殺怪人 係佢眼中餓狼仲係人

冇, 前面水龍果度都係

埼玉可以秒殺前一日嘅自己
前一日嘅埼玉勁過晒所有怪人
所以埼玉可以秒殺晒所有怪人

原作有冇怪人王呀咁

如果佢係13/4歲都話可以理解

大佬佢咁大個人好心咪咁on9啦

我就係原作，重製一齊睇搞到亂曬

咁你自己搞清楚發生咩事先

畫風差咁遠都分唔到

如果假設雙方都無得即刻成長/進化,之後打到至死方休呢? 感覺餓狼依家連邦古都可以打到55波

感覺餓狼呢刻勁過豪杰 但比唔上認真邦古
豪杰真正實力好難講 因為只係打過水龍 然後比老師秒咗

睇嗰時已經代入咗個故事，好好睇

其實冇乜說服力 波羅一腳可以踢到老師上月球 餓狼點怪人化極都唔覺得有可能做到

55ball其實冇乜說服力 波羅一腳可以踢到老師上月球 餓狼點怪人化極都唔覺得有可能做到

村田好似話餓狼之後打黑光
話打完大蛇再打黑光無問題 因為黑光本身好勁
同埋大蛇仲未用全力
之後大蛇好似同龍卷打
大蛇嘅作用係打傷龍卷等比塞克斯偷襲

打完黑金學識單人合體技
應該邦古都收皮
（我指打完黑金未怪人化個陣）

踢上月球係村田加
再者踢唔踢到上月球有咩分別
咪一樣傷唔到老師
仲有拎重製版嘅波羅斯同原作嘅餓狼表現點比
你自己睇下原作版波羅斯嘅表現力先啦

好掛住老師同龍卷

佢先18歲仔姐 你想佢點成熟啊

18歲仔信(英雄)警察除暴安良，唔係為錢/名譽

佢就係唔信先搞咁多野
佢係希望英雄要似個英雄先有資格做
唔係阿豬阿狗都可以做

佢就係知道啲英雄好多都偽善

one講左餓狼同波羅斯係五五波

上面都仲有人去質疑

所以話one撚識一拳咩 班讀者仲熟過佢

呢集大約係原作第幾話

追到原子斬蘋果

原作無 新加

好多人未睇過原著版，所以拎左現階段既餓狼比
之後餓狼會變隻大惡魔又生角

追到斬蘋果都可以問呢個問題

唔該晒

就算用原作比較我都唔覺餓狼點樣比波羅斯壓倒性
餓狼一個人秒殺班s級
速度快話閃光 一拳破左黑光防禦

咁究竟貓星人比邊個打呢

解讀文本除咗作者論外仲有文本論
作品係作者寫完之後就獨立於作者
唔係作者話乜就乜 係跟據返文本嘅描寫去解讀
好似金庸話最強主角係張無忌 但天龍班外星人係寫得誇張過張無忌
天龍之上仲有阿青
有時作者呢啲訪問未必有深思熟慮 會投射咗啲主觀觀感 未必係貼近文本

堅料?
咁大蛇應該同金精差唔多lv
one講過龍卷全力會贏金精
村田就補完呢樣比龍卷打贏大蛇, 但就負傷

好似無講龍卷打贏大蛇
我諗應該只係補返點解原作塞克斯咁易偷襲龍卷
未必係龍卷收佢皮

設定>表現力
one講到明餓狼波羅斯55波 近戰餓狼勁啲
老師一拳打唔死餓狼就話唔係餓狼高防 係老師唔殺人
餓狼避到老師嘅拳又話呢招對人先用到 對外星人無效
大家一樣食到老師普通拳同連續普通拳

咁係張無忌d對手廢啫
睇設定有咩武功夠乾坤大挪移打
印象中波羅斯係村田版加左唔少劇
餓狼係村田版仲未同老師打
而且老師對餓狼同波羅斯的評價都係好強
除左波羅斯有招吹到可以滅星的龜波
側面描寫其實差不多
同餓狼打未必比時間你儲氣出到

就係破壞力已經差好遠 滅星炮可以打爆地球 但餓狼俾唔到可以打爆地球嘅感覺我

而且波羅斯有自動回血

餓狼都有

仲要識進化

去到後期唔係越進越廢咩

波羅斯係比崎玉打到得番粒核心都回復到喎
餓狼斷手斷手都已經無得打啦

但餓狼可能避到老師d拳呢

怪人化必要手續
無手就用執念生出黎

I mean 連續普通拳
餓狼都接到幾招

不過依家真係好難比
始終用緊村田版同動畫版既波羅斯同one版餓狼比
好期待村田版既餓狼同老師會打成點
更加期待動畫版

愈打愈變一堆野, 進到唔知咩黎 ,
唔知呢個版本會點表達呢

睇得多餓狼搞到唔想去返崎玉條線

btw 大蛇由無數條蛇組成 每條都識獨立行動 又識武術又剩 一個打全英雄協會都得

好想睇村田畫餓郎嘅究極形態 唔知會點呢

原作最終形態餓狼話唔定可以用怪害神殺拳化走崩星咆哮炮 之後兩邊都體力透支倒地

打鬥畫得非常精彩完全沒有拖泥帶水，定格畫面亦都好正，不論男女，角色的心理描寫也非常獨特，對我嚟講已經係神作

唔知有冇方法可以贊助，俾村田老師同埋one老師呢

成日睇戲咁精彩漫畫，但冇畀錢真係過意唔去

漫畫打鬥黎講 好似無一套比得上一拳
村田真係

買單行本啦 有時會多咗d網上睇唔到既情節

咁樣合理d,
睇原作果陣覺得偷襲到龍卷係好怪既事

畀贊助
屌，根本畀錢買漫畫睇先係應份
講到好似做善事咁

笑左

想支持就買單行本是常識吧

而且呢套單行本勁抵買 單行本好多畫面係重新畫過

想知香港邊到有得買

周圍都有
再唔係就信和

柒番谷個設定係天才添,
但佢表現有冇說服到觀眾佢係一個天才就見仁見智啦

如果係一個角色表現唔到佢設定應有既實力,
就等於 講就天下無敵,做就有心無力
亦都代表作者表達唔到俾讀者睇作者心目中既設定,
又或者作者自己都唔記得左個設定
某程度都係一個敗筆

再舉多個例子,
shit d入面部迪迪尼係核電兩能,設定上係唔會冇能源,
結果打基魔個時打到冇電要補給, 俾觀眾屌到仆街
之後先加番個設定話唔知乜尻先搞到冇電

設定>表現力? 我諗只有二流作者或者設定撚既觀眾先會認同

既然ONE講到餓狼波羅斯55波,
咪睇下村田版入面餓狼會唔會進化度波羅斯個level囉

表現力就係笛子魔童第一集嗰幾格已經睇得出佢係龍級中上位

條友小學雞未出過旺角 ?

我聽佢係免費網絡更新，咪問下佢接唔接受人贊助囉
冇唯有直接買單行本支持， 點解你覺得贊助係做善事，我覺得你想法先至好有問題

你將一拳當其他漫咁睇
其他漫會唔會補設定呀
會唔會覺得唔合理去重畫呀
巨人本身設定夠係鬼
咁佢之後咪補左過一段時間會變龍
拎死神黎講就知你幾on9啦

對唔住 冇行開信和係我唔啱

係買漫畫係邊度買都要問先係問題
正如買五金電子零件你會唔會唔知係鴨記買一樣
唔係人地做乜俾粒膠你 ....

當然你唔係香港人另計

就係呢樣嘢俾讀者感覺波羅斯勁過餓狼
你餓狼勁極都係得近攻 , 一招遠距技都冇
最多都係化走d遠攻技
波羅斯打爆地球餓狼仲打條撚咩 ....
唔講餓狼 , 其他怪人都可以收皮

我唔知點定義龍級同神級呢個界線
但波羅斯既側邊描寫已經夠做
佢慘在未出隻艦 , 老師已經入左去搵佢

我覺得作者想畫佢本意係好
但逐漸走向極端
佢狩獵都打左好多真係有正義感嘅人例如金屬球棒
但佢走向怪人又唔加入怪人協會係真係有原則

村田可以喺餓狼對老師瘋狂進化果陣補元返既,

話哂果段原作都係一兩格咁帶過

波羅斯既對手如果唔係老師 佢既再生能力應該好難打得爆 甚至根本唔洗用

其實一路話係龍以上 又唔係話係神
會唔會之後劇情想比個新級係龍同神中間
咁到時波羅斯同餓狼就可以係新級既上位同下位

你自己解決，唔洗講出嚟啦，都幫你唔到架

整多個階級=製造更多設定罵戰

餓狼KEEP住練功，水龍就掛住溝女，緊係廢啦。

同人講自己係智障咁

乜你覺得餓狼鎖血+撒雅人係同練功有關咩？

天才都有分上下位既

就好似垃圾爆山都被認為有龍

但俾豪杰撚狗咁撚

所以我道歉

讀者緊係熟過作者
睇下dse 中文科就知
作者考唔合格

good

大蛇王會唔會又俾主角一拳KO

希望隻怪人王只係拎黎比餓狼進化用

原作餓狼進化完出場秒殺全場好有final boss feel
跟住老師千呼萬喚出黎救世同餓狼隻揪真係好正
如果仲有隻怪人王係背後，個感覺即刻差曬

其實我觀感當咗老師先係boss

根本就係

英雄餓狼終於打低所有惡人，點知俾屈機final boss 屌打

怪人王快D走

老師要落黎秒你啦

屌你老母，我係對本漫畫有興趣，但未到你咁既程度
唔清楚咪問lo
我有批評本漫畫咩？
分享下自己既情況感受就係弱智？

如果你條尾係咁容易比人踩親既，一係斬撚咗佢，一係摺埋係自己衣櫃唔好帶出街

癡撚線

放心 我冇俾你踩到 係笑你智障啫
而家係你惱羞喇
柒撚到

“屌你老母”添

跟原作咁去
怪人協會係最終場合架喇
理論上餓狼唔會走亦走唔到(s級英雄黎緊 , 大量龍級係協會內 , 而餓狼係協會最底層打緊 , 走上去好難走)
始終餓狼仲係人類層面 , 未到怪人化
係睇搵邊個幫佢進化咁解
正路就呢一刻輸 , 俾大囧眼困住(暈左) , 醒返想走果陣遇到各路線攻入協會既s英(eg . 黑光) 拎s英進化 , 再邊行邊打 , 最後兩邊打晒掃全場最合理

重點係興趣！
對水龍黎講 佢興趣係玩世不恭 輕鬆打嬴武術對手
對餓狼黎講 成為絕對惡 給予世界公平既恐懼係半桶水讓咗步既興趣
對琦玉黎講 英雄就係佢認真既興趣
呢點就係佢地實力有高下既分別(琦玉自己講既)

鎖完血
都係頂唔到老師一嘢手刀

老師面前邊有鎖血呢樣野

村田: 巨人有大蛇的10倍大小。大蛇之後還會展示他噁心強大的技能。越來越強。菠蘿斯的三戰士合力打大蛇的話… 我想想……充分地計畫好戰術的話有小幾率能贏吧，微乎及微。畢竟龍卷打不打的贏都不知道呢。
我翻翻最早ONE老師發給我的大蛇的設定。我放哪裡了來著，直接翻Skype記錄比較快吧。
頭上全是龍是最早one老師給的設定，身上也纏上龍是我給加上的。
大蛇反正之後還會出場的，大家只要知道他強的不行就可以了。

有無人知單行本16去到第幾話

去到差唔多蜈蚣長老出來救餓狼
單行本話數唔同
呢話網絡版好似百幾頁
單行本就斬開左

巴打快d走! 呢道我頂住!!!

餓狼中二得黎好適合做主角
作者好波

睇貼吧翻譯村田twitter
話波羅斯果3鬥士只要plan好，有好微嘅機會可以ko到怪人王

邊3個鬥士? 念動力八爪魚?

係
仲提過念動力大師既石仔攻擊係最快
光速黎
但力量方面不及龍卷

地下分身果個都係? 咁仲有一個係邊個?

埼玉秒殺果個

比一拳秒左的強酸

反而波羅斯應該壓勝怪人王

呢個真係無存在感

比下面話晒都係龍級
話唔定係3個最高戰鬥員入面最勁

依個邊到搵

自己的
有買開單行本

邊期 明明有買齊

第6期

想問巨人係指邊個？

頭幾集一手拍死自己阿哥？

光速飛石都唔夠龍捲咁大破壞力

幾時出134

一般星期4更新
你望下星期4會唔會更

今日星期五 即係要等下星期

不嬲都唔定期，係睇佢TWITTER同直播先會知。

好想睇 好期待加咗d咩新劇情

話時話, 動畫S2, 好似半年番?
係咪預左播埋餓狼編?

第二季唔做餓狼可以做咩

我意思完成餓狼編

最近漫畫每話都係幾十頁, 都未去到入怪人基地

其實如果要跟足漫畫應該半年番都唔夠做灑
仲要有返第一季既水平 多多錢都唔夠燒

勸大家唔好咁大期待
因為轉左比垃圾動畫制作做

餓猿個樣

邊間公司做
有咩前科
利申：無留意開

J.C.STAFF
原作粉碎機

mad house:我做overlord好過啦 低成本高回報

轉左JC 真係唔駛睇

睇一拳動畫係想睇打鬥
流水岩碎拳既餓狼
但jc出名打鬥廢

屌佢 唔好做壞套野呀 真係神作黎

一定搵到唔少錢

哇屌 咁耐先出

jc打鬥真係笑出聲

其實ok喎個樣

BTW餓猿

老師仲要行幾撚耐

有排都未到佢出場

太屈機

佢出來就係完場喇

幾時有

太遲了